audit 狗揀邊間好

最近係外國返香港
In左好幾間audit firm A1
MS GT 鄭鄭 中匯
MS 同 GT 出 14k
鄭鄭 12K
我應該揀邊間好？

Push

冇搵big4?

搵呢幾間不如做m 記算啦

gt

我想話在座各位都係垃圾

我讀非三大都唔搵呢幾間啦

你自己叫14k

嘩 轉行好過啦你

小弟孤陋寡聞，以上全部未聽過

利申EDPK

佢俾offer 我既

Pwc做過intern
Miss 左big4 winter batch
諗住graduation ceremony 之後再入返big 4

用下你個屎眼諗野啦
讀完大學做m記
不如唔好讀

閲讀問題有問題啊你死公廁
我都話fresh grad 轉咩行
你個屎忽同個腦倒轉左？

你咁串唯有祝你一世做local
Second tier都入唔到

我都祝你早死有性病
死撚左
唔好浪費公帑同地球資源

是撚但啦 屎味咖哩囉

樓主係咪假膠
做過pwc intern都要報嚟d second tier

鄭鄭真係好cheap
咁大local firm 都出得12k fg
出面大local 都14-15 la

乜撚野鄭鄭

利申: big4 fs audit

試下BDO Shinewing HLB好過啦
你果堆2nd tier最多都係跳其他2nd tier

冇㗎啦